# test28

## Модели данных

1. Марка автомобиля
    * Название
2. Модель автомобиля
    * Название
    * Марка
3. Автомобиль
    * Марка
    * Модель
    * Год выпуска (опциональный атрибут)
    * Пробег (опциональный атрибут)
    * Цвет (опциональный атрибут)

## API

1. Список марок автомобилей;
2. Список моделей автомобилей;
3. Список + CRUD автомобилей.

### Дополнительно

Привязка автомобиля к пользователю с разрешением доступа только к "своим" автомобилям.
